有無人想nandos嚟香港開店？

好撚想食

真
之前好似有人同佢地傾過但唔肯黎香港開

度度都有 係唔肯開係香港 食肉獸好想食肉啊

想啊屌

Piri piri sauce

記得幾年前有人講過
上年去幾日新加坡食咗3次
講起又想食喇

年經post

除非佢嚟到自己開, 如果唔係可能又係去美心度

extra hot

lemon n herbs

快d來開

香港開食隻1/2 chicken 洗唔洗$200

Nandos係食醬，啲雞肉質麻麻，又成日燒到過火有陣苦味所以自己買支裝nandos辣醬已經夠哂，開實體舖其實無乜價值

完全同意